有冇ching附近有廚房紙賣

急

我附近唔少

Pm我

百佳網有，畀$30運費同等幾日

我好多 幾錢

咁勁？

咪撚搞亂檔

早幾日想喺百佳網買嘢, 先至知啲嘢入到購物車但係揀唔到送貨, 因為佢所有送貨時段都滿晒

所以其實都係買唔到嘅

每日11am會update送貨slot, 早5分鐘入去mon, 一到就畀錢揀時間

Thank you ching